跳邊撚到跌 ？

強撚到呢